[失物] 又有on9仔漏野

大約23:47係九龍塘站上車
觀塘線往黃埔方向
去到旺角先見到對面個位有抽鎖鑰係度
我交左比黃埔站既月台職員
自己去拎番啦

Push

Pish

佢會唔會出閘先發覺冇撚咗百達通

我都有諗過
所以交比地鐵啲人就算